[有圖] 東京輕井澤 全商務星野米之蓮 唔想再中伏遊記

今次同朋友一齊去
有平商務去東京
當然又係cheap cheap香港航空啦
都冇理係唔係紅葉季節
就那那林book咗
事關朋友就好想去星野輕井澤
友人就好想去星野東京
所以今次全程都係住星野
兩晚東京都把握機會book咗米之蓮

Plan
Day1:晚上到輕井澤+飲到仆街
Day2:輕井澤觀光+outlet+飲到仆街
Day3:輕井澤觀光+去東京食米之蓮+飲到仆街
Day4:東京中野買錶買袋，米之蓮+飲到仆街
Day5:繼續把握機會買袋

Preview:

又去旅行

第一次唔中伏？

又係波波小姐！正

佢係唔想再中伏, 唔係唔中伏

Day1:

一朝早就入機場
班機都幾早點知去到發現delay 1.5hrs
都好嘅去香港航空個新lounge睇下
真係以為自己做咗代言人係咁sell佢

範圍幾大
夠新淨
食嘢種類多過以前嗰lounge

點解可以一年去咁多旅行

Lounge比膠盒??

Day1

本身想影沖涼房俾大家睇
但係要叫工作人員開門就廢鬼事啦

仲有瞓覺區域

影咗個lounge floor plan
今次真係為咗寫遊記影多左幾張相

暫時未有plan下一次
因為殘到個樣老左10年

jj

好有錢

lm

唔想再講自己係唔係中伏
都係打完你地自己判斷

多謝支持

你岩

咁岩呢排ja

呢個係友人嘅外賣翠華 唔使理佢

我細細個就睇你遊記喇

去完已窮

支持
俾大家見識一下好野

你地好快手
但我好忙
可能明天先打到多d

個走廊好有氣派

大約用左幾多錢，覺得用得值唔值
btw support

又黎啦

波波小姐既post次次都係中伏 次次都係豪玩

即係又中啦

係星野東京

傲堂真係正，地方大人又少，野食麻麻但可以慢慢嘆杯Hong Kong Sky先上機

好靚

洗費兩人應該唔過8萬
買野就用左好多
不要再説了
同朋友去到旅行唔嗌交係無價
其他野值唔值等你哋判斷

你地好快
但我又想逐一覆你地

黑仔之神

但係我次次話中伏你哋都話冇嘢
一係被屌唔識玩

#0係咪上次去杜拜中伏個位

有錢真好

Day1
等左好鬼死耐終於可以上機
今次係121位

今次Menu上面冇樣嘢想食
求其了左兩淡
友人直情全程瞓覺冇食到

其實雖然呢啲按摩都係流流地
但係個座位有啲嘢頂下頂下你個背脊
我次次都會忍唔住係咁禁

Day1
垃圾飛機餐圖
其實嗰個時間係lunch
唔知點解會有banana crepe

係呀已經年頭
我中間已經中多咗好多次伏

唔通已經擺咗最靚嘅相出嚟又話俾你聽咩

機票用幾錢？

又有中伏嘢睇

Cocktail?我無飲到
但其實瞓覺嗰啲位都ok
但沖涼房唔知有冇力同cx一拼
去過Emirates / Ana 都係cx 沖涼最靚

樓主係波麗露露2

Around 7-8k
Cx好似要12-13k

嗱我冇話自己中伏架

第5張係邊到黎 之前3月去好鬼凍

唔識露露小姐

輕井澤星野入面
今次去竟然唔凍帶咗羽絨着得一日

LM!

留名等睇 早一個星期先去完輕井澤同星野 靚到仆街 窮撚住唔起星野淨係入去參觀就算 等樓主分享

有無浸佢個溫泉？

東京米芝連你dim book

Day1
經過好長時間先到輕井澤
去到已經好夜

迷你接待室

杯飲品幾好飲係啲唔知咩雜果汁

呢到啱慢活
但連員工都好慢
阿哥仔你可唔可以快少少
我哋連野都未食

Email ae
今次間米芝連好大牌
要簽野又成

又去
好有錢

你落機直去輕井澤

中野買錶有無攻略？

呢排狂去咗日本好多次

唔好中伏啦，介紹多啲好野食

係呀本身冇delay其實OK
去到啱啱天黑
但delay左就全日冇左

帶錢
其實今次我淨係行咗jackroad
已經明顯比好多地方都係平
當然其實香港如果你搵到熟悉嘅agent係差不多
平到5% 但最緊要佢啲款多
你可以一齊睇晒實物

今次有好野食了

佢張Menu都係寫早餐啦
其實係你地delay左先變Lunch Time

Day1
經過左佢漫長嘅講解
終於揸車帶我地入到房
呢間係我哋嘅

夜晚黑媽媽咩都睇唔清楚
聽日再影過
不過講真我睇相都覺得佢唔係話好豪華嗰種
古色古香囉
朋友仔話想去
唔通bam佢咩

原來係咁
我自己都冇睇到佢寫咩添

問下各位巴打，我黎緊1月去東京，1月呢個時候去唔去輕井澤好？我本身plan左會去，但聽人講會好凍，無夏天咁靚同好多景點鋪頭無開咁，有無巴打比到意見

淨係捨得浸星野既公共湯
1xxx yen 住房實好爽

留名

Day1
間酒店啲嘢食都好似唔錯
我哋同朋友諗住一晚和食
一晚shabu shabu

理想圖

點知哥哥仔話兩晚都fully booked

所以現實圖係無圖
四晚都食好嘢計劃破滅

如果又雪去就好靚
無就可能得返樹枝

佢有兩個溫泉
另一個無去其實無損失
個人感覺
個個池好恐怖

1月頭應該得樹枝
1月尾有機會有雪

見到樓主問po
就知又係中伏旅行

留名睇伏

等我仲好井底咁諗商務飛機餐點會垃圾
睇完相之後我錯了

我浸左呢個 係村民食堂隔離
個室外湯幾正 環境又好
呢個恐怖定酒店入面恐怖?

冇 留得一日咋 有錢我都想住次星野 富士山星野或者輕井澤星野都好

已經聞到 伏味

Live

Rich

又有波姐豪華團睇

Day1
咁都冇計
點都要食嘢
唯有叫佢哋車我哋去附近個村民食堂
9pm last order
已經叫晒佢間餐廳所有嘅選擇

上網都有人share
但唔好期望過高
其實都係基本款
朋友話好食
唔敢話難食

今晚嘅飲到仆街時間就喺呢度展開
叫左sake + beer
開個靚頭先

講開沖涼房 當然cx個個無得頂
hx舊lounge個沖涼房其實都正常 可能無乜人用 所以都新 不過有時幾唔鍾意hx咁多大陸佬vip

留名睇壽司

點解可以又去

咁快

富士好似冇溫泉同埋都幾唔方便
輕井澤如果天氣好係幾靚
同埋可以預多啲時間享用佢啲設施

我岩岩好一月中，仲心大心細咁

希望唔會令你失望

可能係我揀咗最7嗰個餐

我講緊入面恐怖
第二晚就會講到

Lm 一月二月去東京

今次book左壽司之神
個徒弟

呢幾個月比較多朋友放假

Lm

青空

你諗住即日來回？
如果住嘅都冇得揀啦
即日就可以到時先考慮
星野有間bleston court
有小木屋或者design suite
可以考慮吓

應該係咁啱遇著啲餐柒 好耐無見過咁揀唔落手嘅choices

痴撚線,下下都幾皮

小學一年級就睇樓主啲遊記
睇到依家都二十中

物質的享受

有正野睇

我都係咁話
所以諗住跳脫啲揀個甜品

好正呀

屌
已變波嬸

ching 去過？

Day1
食到勁飽就去隔離浸溫泉
入場幾好feel

聽講紅葉已經落晒
所以見到一個就影咗張相先
費事一棵都影唔到

我係即日來回呀，住新宿個面

係鬼片片場嚟

波波小姐用邊隻相機

唔好嚇我

Iphone

係咪有個臭窮撚狙擊樓豬,個個REPLY都負皮

咁到時睇情況先
可以上fb ig check住人地d相
睇下靚先去

上幾個post都有
但我無留意
都係你地發現

做乜

我個陣5月去
落雨既輕井澤一啲都唔靚而且冇得踩單車

人地問緊1月
1月都可以去嘅 又有得行outlet 滑下雪都得
其實都靚靚地

我啱啱都想講 做咩事

好明顯唔抵得樓豬次次出POST豪遊

Jiro 好多徒弟喎
退左休 銀座嘅水谷
青山嘅masuda
佢細仔嘅六本木 店
仲有青空

邊間呀?

睇隻碟就大約估到啦

Masuda 都係用黑色盤
啲星 升得仲快過佢啲師兄 幾年就拎兩星

btw水谷好似執左了？

執左啦 水谷師父身體唔好
我食過一次 比小野細仔 masuda同青空 高水準
始終係jiro大弟子

MORE星野東京PLS

呢2年唔食多次sukiyabajiro
可能jiro san都未必頂得住了 依家仲話會同人影下相

喺輕井沢有冇飲輕井沢先

有錢真好
人生贏家
劉明啦

你係向出面星野個日歸場定係入去 resort 入面先？

波波小姐

又可以追你啲中伏遊記
呢排出得咁密嘅，中好多伏咁喎

有冇入去個闇之間？我試過入去唔夠幾分鐘覺得陰陰寒怕有起事上黎浸死冇人知。

有時我會覺得第一晚咁夜先辣入去呢一晚會好浪費。

日本

見ching 個用户名應該有D研究，想問下覺得邊個徒弟好

Day1
溫泉入面好多人
都係基本款室外室內各一
仲有個乾蒸桑拿
其實係冇乜特別
但係感覺乾淨
對比其他溫泉就無好多款式或者大場

示意圖

Day1
浸完見隔離食堂仲開緊
那那林買多幾支sake同埋啤酒返去
繼續飲到仆街

飲飲吓痴咗線
又肚餓
凌晨叫咗room service

星野嘅好處係廿四小時in room dinning
我地叫到成枱野
因為嗰晚飲醉咗冇影相

Day1 完

其實真係好睇彩數
今次算好天
影相即刻靚好多
就算光禿禿冇紅葉

Day3-5會講下

有高手出嚟
可唔可以再講多d

Whisky?
今次冇買呀
但係有飲14代

其實今次都唔知自己有冇中伏
日日都暈暈地醉醉地咁

我就係自己得一個夜晚入咗去
驚度有少少腳震
深寒頭暈之後即刻跑番出嚟
努力搵緊啲圖去形容果種恐怖

其實都係啊不過今次住食唔係我plan
又費事俾咁多意見

Jiro 你有辦法book到先算 但佢啲徒弟唔算太難book

我食過好幾間 覺得 水谷 > masuda(增田勵> jiro-六本木分店(小野隆士）

我自己想試sushi saito多啲 同樣三星 不過當地評價更高

東京第三間三星 yoshitake 就香港都有分店 志魂 值得一試 完全係日本東京職人水準

D相靚到

係用咩機影

小野派 嘅壽司飯偏酸 我自己特別喜歡佢嘅鰻魚壽司 另外佢地嘅玉子布甸真係一絕

講左用iphone

個post正

日日中伏？

豪華遊 伏極有限

jiro 其實都有啲辦法book嘅 除左有識日本朋友 依家仲有好多收費代book嘅服務
水谷我無食過 只可以話青空好過masuda
Masuda啲魚貨同技術感覺上唔係幾好 係香港比貴少少都食到
Sushi saito 我都想試 不過仲難book過jiro 代book費都要成$1200 不如食多餐
小野黎講 個人覺得必試小肌 香港個啲真心做唔到呢個水平 玉子都係好正 唔似香港 覺得收尾就hea你是但比舊蛋

呢排波波小姐去得好密

波波姐每個留言都有負評

蟹個張係邊間店？之前睇過佢地整蟹條片

lm 輕井澤好正

香港嗰間志魂食過
但係朋友覺得貴
因為佢一餐日本可以食到兩餐
不過講真我哋都係唔識太欣賞
點分好定唔好
就咁表面睇間間嘅套路set up都差不多
所以想學下你哋係點欣賞佢唔同方面

Iphone...

唔講自己仲唔中伏你哋判斷

我依家好驚
仇恨好深

今次去青空我唔知係唔係做咗樣好七嘅事
或者好冇禮貌
Day4再講

冇啦之後會停一陣

Ryugin
其實我鍾意食和食或者fusion法國多d

我都覺得幾正
咩都有啲唔會悶

Day2
一朝早6點比太陽曬醒左
晨光等一線

尋日打完仗嘅偏廳

影完相再訓過

呢間住過, 相對地俾其他星野抵住, 我xmas 正日住約莫80000 幾yen 2個人

Day2
再過左幾個鐘
九點幾終於肯醒
再影一影個露台仔先
如果紅葉滿晒都真係好靚
但而家都算滿意嘅

搞左一大輪終於決定出去行下+早餐
呢度就係我哋同朋友住
大家上下兩層

我見唔係聖誕40000都有
我鍾意全白嗰種好似好乾淨

香港間shikon真係貴 我感覺都係寧願係日本食2餐 但有時食下唔同店都可以試到佢地啲拿手野 鍾意食壽司就當儲下經驗 下次食個陣就可以有個底
例如志魂個鮑肝醬 唔係道道都做得好架
壽司都係不外乎睇魚同飯 有興趣再講
搵到志同道合鍾意食壽司嘅巴絲打都好開心

等睇

但個主題都係等睇佢豪遊中伏

樓主想問你去outlet 果陣有無留意bv依個牌子？
如果有既話一個普通男裝bifold 銀包幾錢左右？

遲d 去日本但唔知去唔去依個outlet 好

Day2
一路行沿途都有零碎嘅紅葉
其實都唔錯架啦
佢哋嘅庭園設計都做得好
到到都有影相位
鍾意影相一定唔好錯過

我哋真係諗住買
30000yen
但佢唔係兩邊都係擺卡
只有一邊係令一面係個好似Passport套咁嘅嘢
中間有個GAP GAP鈔票你係唔係指呢款
普通對接連鈔票位款唔記得咗價錢

我覺得去景點+outlet就值得啲
特登搭車去outlet就麻麻哋

Iphone都影得好靚好正

友人真係諗住自己返屋企學整佢個醬
係幾特別
特別係食淨仲可以用來送飯
果次我哋去食有啲朋友唔知道鯨吞左個醬
仲有佢有一兩款壽司都幾特別係自己設計嘅卷物
唔同其他店就咁一片嘅壽司比到少少新意你睇

有興趣呀你再講多d呀

其實每張相我都有執一個位就係
Light -> brilliance
次次一校光咗就靚好多

次郎本店最近幾個月唔知做咩難訂左，但識窿路訂既都唔難既

Yoshitake同志魂就真係
香港係冇咩選擇先會去志魂
去得東京仲去Yoshitake?

d景好靚呀

Jiro想訂嗰陣已經太遲話要兩三個月先有位

有無試過godenya
和食+sake pairing
幾得意感覺比較輕鬆
但係食就一定比唔上米之蓮級數

Thanks
輕井澤星野入面真係好靚
難以想像全紅嗰陣會幾咁壯觀

Day2
終於去到Reception
尋日都冇行過
今朝睇吓個餐廳
又係幾靚嘅

本來覺得星野貴
因為早晚都唔包
次次想食都要再加錢
不過自由度就大啲
今日全部人都決定加日式早餐

Day2
不過佢嘅早餐比其他溫泉酒店冇咁豐富
都係魚， 菜

同埋有個豆腐鍋
唔記得咗影相
甜品係一個超級甜嘅蘋果
應該浸咗糖水

大約係幾折左右？比起香港
麻煩晒
岩阿諗住去埋景點 見幾靚

我係想買普通對接 有card 位有擺鈔票位果種

輕井澤既星野真係好靚
真係值得呢個價

都係唔追po
樓主太有錢太離地

嘩，正呀，又出遊記，留個名先

我都係一月頭去輕井
不過星野冇位要去住王子小木屋滑雪
我睇過可以係輕井站度有佢既免費巴士去浸溫泉

如果自己調到就真係幾叻 因為壽司舖同自己買到啲食材差幾班嘛
我覺得食壽司都係要食得多先鍛練到 就咁形容新唔新鮮都有啲難度始終去到食呢啲級數已經唔係腥唔腥黎形容
依家都會留意多左佢切咩部位 點樣處理啲魚鮮 啲飯握成點 醋味等等
不過我覺得食咩都好 最緊要自己啱食先食得開心 例如唔同人對醋飯酸度都有唔同喜好

我又唔太清楚係幾多折但係我估大概7折
點都平過你喺香港買嘅

其實東京都OK啊
如果同安曼揀可能我都會揀返星野

我唔係
點解要離我而去

可能因為越黎越多代book服務 同埋呢半年多左勁多大陸人去食高級野 佢地多左好多團係專掃米芝連2/3星

除左saito 有間壽司新星幾想試 叫鮨猪股 不過未知幾時先會去東京 黎緊去京都同名古屋

王子小木屋都好似出名個喎
其實我覺得交通真係唔太方便
的士去到最遠嘅點都係大約＄3000yen
我哋四個人除翻可以接受 費事狂等車

安曼唔好咩

有時都會欣賞下佢啲刀工
今次見到唔同師傅唔同專長
但係因為滿座所以後面有啲師傅仔都出嚟幫手
佢哋做出嚟嘅動作真係有分別
大粒啲嗰幾個做得好優哉游哉
完全冇壓力成個過程好流暢

但係唔知點解我覺得食壽司個氣氛好嚴肅
相比起其他米之蓮系列
今次食嗰間牆上面直情掛住左寂靜兩個字
我哋就聲都唔敢聲

竟然係咁
東京星野覺得真係無咩特別, 唔值得

係出名 不過都係貪佢近雪場
不過木屋就衰在冇温泉浸
要自己座車去星野
Btw我想知星野個d温泉大概係點樣
因為我怕一月太凍

食壽司真係幾拘謹 好驚會唔覺意守唔到禮儀
有時都會去食下法國料理 好多驚喜

輕井個個室內個池係好深水, 坐係度似潛水咁制. 露天個個好坐d

貪新鮮
始終係東京市區有溫泉有日式
全層唔着鞋感覺好乾淨
Lounge 都唔錯

你其實係咪想出本書《波波小姐遊日中伏記》所以先不斷旅行，不斷出post？

Aman我反而覺得唔值
下次再搵另外一啲試吓
東京近郊太多地方去真係有排都去唔到完

樓豬成日豪遊
不如你包起我帶我去日本呀
利申:當我係狗都無問題，汪汪

如果係去到溫泉直接行再入星野睇影相會抵啲
因為淨係去浸溫泉其實佢個場唔係太特別
唔係太大

同你諗法一樣有時真係好拘謹
有壓力令到餐飯反而冇咁輕鬆扣左分

我咁嘅文筆都出到書真係
冇諗過啊純粹係想share下
等自己回憶又深刻d

原來我哋係同類
你做0 ok ?

同支那人旅行方式0分別

波波係1仔

本身佢地係提早一個月開放訂位既，但頭先睇返佢地話最近太多no show所以已經冇再咁做，字面解釋似轉熟客制

Godenya一直都想試，但未有機會

識豬股既... 內行
睇你個名.... 你有冇係fb寫日本食評

只係稍有研究同鍾意食
無寫食評 驚寫得柒

Day2
食完決定再行下酒店範圍
再出去附近幾個近嘅景點
終於明白之前有巴打講過
住湖邊屋好近沿途嘅行人
感覺唔好
係咩講法
真係我望佢哋就爽
佢哋望出嚟就on99
望到晒佢哋通透嘅屋

去旅行就是吃，買，吃

竟然no show
唔係有cancellation fee

Godenya有無booking pin

唔識答落去
因為我真係唔係男仔

住呢d係咪無得啪啪啪

咩國家都有唔同嘅人

其實去呢d 星級hotel, 我見得最多既唔係大陸客. 最多係香港人同台灣人. 而香港人裡面, 有3成係30字頭既人. 其餘係4字頭帶晒仔女黎個d 家庭客.

大陸人住心齋橋個邊就多. 呢d hotel 真係反而少見. 聽到廣東話既機會係高好多.

可能鐘意野外露出

咁其實有咩問題

Day2
一路沿着河邊
就可以行去一個叫做咩terrace
沿途真係盡量影都影唔到咩紅葉
最後盡頭有一棵

去到都係不外乎啲Cafe仔同埋鋪頭仔
冇買到野
見到超大棵菜
仲平過香港

雖然我唔知點解要pin
但好易搵到

睇你個名以為係某位師傅

有錢人生活

有興趣你睇邊個page 我係fb淨係follow左個 跟著師傅xxx 其他好多都係ig同blog

我都有興趣
完全唔知Facebook有食評睇

我講FB個個就係跟住師傅xxx

果次問員工話其實一直都冇改過
我諗都係gimmick嚟嘅啫
等去嘅人自我感覺良好

今次去又真係冇咩見到香港人中國人
反而買錶嗰度見到多香港人
食同酒店都係多日本人
可能唔係香港大陸台灣公眾假期

FB有另一位仲堅，Jolli Lo
識唔識食一回事，但起碼佢食得夠多同廣 （質&量）
睇佢啲食評真係享受黎

去左咩景點
有無去白系瀑布
我今次miss左

jolli lo 必睇 特別係依家多左人用ig 寫得唔夠詳細 得張相
佢好有心寫blog 欣賞呢點

波姐

成個日本都係香港嫁

已bookmark
佢大團隊制作好多

Day2
上網睇好似嗰度佈置得好靚
不過原來只有夏季先會咁樣佈置

理想圖

現實圖

可唔可以多番D圖

全程得我一個人影相
已經盡量post啲唔重複嘅出嚟

你平時去廁所會留返少少 ?

D相好靚

其實有得做
買黎睇下邊度係伏
咁啲人就唔會去

Day2
行完呢度就過去對面星野另一間酒店
睇石之教堂
相信呢個都係必去景點掛
雖然入面好似唔影得相
但睇相真係好宏偉好特別

理想圖

可惜可惜
去到嘅時候竟然有人搞緊婚禮
入唔到去
唯有係出邊影張相就走人啦

現實圖

Blog都可以
其實成日覺得呢啲旅遊書係唔係真係有人買
話晒依家上網咁方便

波波小姐屋企係咪撈偏
所以要使哂D黑錢.....
正常人有錢人都唔會咁使法掛....(我見識少)
不過真係好正....
睇下有錢人係點過都爽...
利申: KEEP住追POST

都算好好啦，最好係冇乜希望去咁反而有驚喜。

其實大陸班有錢客多已經係四五年前開始有。

你幾多歲

如果你連狗都不如又點睇？

到底哩一代班小朋友咩事

其實比起早排另一個富三代, 樓主都唔係好誇張…

我去果時又係有人搞緊婚禮冇得入
其實有冇咁多人搞婚禮

我反而上次住星野京都來回兩程船都有幾 pair 大陸蝗同船。

其實是咪日日都有

我只係普通人

我諗佢搞下笑啫

湖景離路邊都算遠，我上次住向河邊對出條路大概得𠴱四五米，出面有人經過望入黎真係一眼睇哂。

黑錢應該要幾百個咁洗
對比真有錢人我只係零

jolli 好堅，極佩服佢有咁多時間去食好野。

佢係一個人自已寫，中英繁簡體，照片用 lecia m9 影。

東京 法日
推介 Florilege
價錢 水準 都
主廚會送客

梗係堅啦 佢咩家底呀 夠佢2世唔洗做日日咁食
已經唔係普通有錢食評人可以比 咁當然佢都好有料

仲有 Q字頭同L字頭個2間

呢兩間出名好多
F 呢間真幾抵 1000左右

Day2
見時間仲早
不如去流冰
聽講11月酒店入面有個溜冰場

理想圖

現實圖

去到真係笑了
好似仲細過一個籃球場
應該一步就留到尾
所以都係不了

爭咁遠

D伏開始出黎啦

Day2
呢個時候見酒店有Shuttle Bus出去outlet
朋友們都蠢蠢欲動想出去行街
好啦就陪佢哋行一兩個鐘

Ape
我都知而家已經out左啦
不過朋友突然話想不如買件外套做團體衫
就一齊發癲買咗

呢個outlet 幾大幾多野睇

行得幾舒服因為啲鋪頭隔得開啲冇咁大壓迫咁

我都想知 同埋岩唔岩窮人行

可能淨係買到1-2件野
不過印象中有nike adi

望下你個遊記 再望下我個遊記...

old rich 家底，所以佢可以想起就想吃吃。

有係有 不過一定無依家咁多 呢1-2年當中個增長係超勁
同埋以前係班3x-5x歲有錢佬圈內圍威喂參加呢啲團
依家有埋半中產 富二/三代客群 甚至普通負擔得起豪一次半次嘅打工仔
網上宣傳多左好多資訊又流通 變左多左人會追求

懷疑有無佢book唔到嘅餐廳

Day2
好似係咩限量版Lego

仲飲咗透明奶茶
中伏中伏
好似涼茶怪怪地千祈唔好飲

呢個outlet真係好貴大
行左兩三個鐘先行完
途中又肚餓食咗個魚生飯
Shuttle Bus又Miss埋
最後都係坐的士番去

依家呢個世界
差不多有錢就所有野都做到

我覺得好多有錢後生
講真以前啲中國人都係辛苦過先賺到錢或者點樣
但係啲富二代富三代就真係只懂享受

到底係咪波波黑到個trip變伏 睇其他人既遊記就算係平遊都無咁多伏位

我覺得所謂「伏」係比得貴應該要現實同理想match d
反而平遊無expect啲乜所以唔覺得特別伏掛

前日先輕井澤返再去箱根
感覺大陸人少左，不過泰國人好撚多

lego 唔係咩限量野

另外支野飲我都飲過....真心麻麻

向京都都見過唔少著和服既泰妹。

透明檸茶唔差,另外仲試左隻熱飲既蘋果水,都ok

你個遊記死晒圖睇唔到添

都有好多日牌幾千yen

今次大家覺得有伏咩
我已經冇講到明haha

泰國人唔好咩？
今個trip我都聽到好小廣東話同普通話嘅聲音
係到咗機場有班香港人喺度發脾氣
話人哋唔俾佢check-in

才疏學淺見到價錢就以為係啲勁野

蘋果水有冇圖share下睇下City Super有冇先

Day2
晚上嘅餐廳開咗燈好靚
可惜兩晚都fully booked

之後去咗酒店入面另一個溫泉
出面係大家都會影嘅影相位

一入去溫泉門口感覺都比較暗
因為而家天已經全黑
話說其實我哋係兩男兩女去
咁兩個男仔通常都會一齊浸
但我朋友女仔就好少會去浸
今次就唯有我自己頂硬上
話晒咁遠黎到唔係連佢個溫泉都唔試吓

full book？！都幾瀨野。

出浴照.jpg

我喺個溫泉入邊嚇到瀨屎
仲出咩玉照啊

只有room service

Day2
入到去見到個櫃上面冇衫
心知不妙
屌好撚驚
點解啲燈光要咁暗

佢成個佈局都好陰森恐怖
黑蚊蚊一片
仲要有個全黑嘅冥想湯
要行一條全黑嘅隧道入去
再入去大池都係全黑
其實佢設計嗰陣有冇諗過入去嘅人嘅感受

理想圖
官方網站感覺好似幾開揚

Day2

現實圖
由於其實唔可以影相
而我亦都驚到個心跌埋出嚟
所以搵咗上網有個blog share

嚇咗我5分鐘即刻出返去
成個鬼屋咁屌你

自己沖咗入房
等友人同朋友浸完返嚟食晚飯
講真第一次有呢種心寒嘅感覺
勸大家如果去住一定要去感受下

望佢官方張圖其實都有少少恐怖咁
有d shining 嘅感覺唔知點解

又有新post

官網係早上
已經好好多

Day2
由於餐廳無位
佢就介紹咗個入房食嘅餐單俾我哋
話都係餐廳嘅主廚做
但係就係簡單版
價錢比餐廳平一半
雖然唔貴7000円set
但係心入面都有少少期待

送到！
睇到啲餸講真真心有少少失望
圖係4個set
而且食落都唔係話太好食正正常常

睇落唔差

小學畢業未
樓主果D係基本中產LEVEL啦

有錢人世界你不懂
同過做petro trader既人去遊行
去買衫 一日佢碌撚咗成百萬港幣
重要好輕鬆
係嗰下我完全感受到我同佢差距真係天同地

Day2
朋友佢哋又再去買咗多啲sake隊
癡線今晚又係飲咗好多

七點食飯飲到十一二點又開始肚餓
大家都痴痴地線
整左幾個杯面

Agger 真係超有錢人 就唔會去outlet買野啦

樓主嘅旅行模式 好多捨得洗嘅中產都係咁過

真正有錢人仲可以豪好多

個chili tomato我好鍾意食

有酒腳真好，我女友本身唔飲酒，每次去都係飲悶酒。

照啪

我諗佢真係見識少。

Day2
好難食嘅蟹仔

又再嗌room Service
同行有個朋友真係好癲
12點幾一點鐘隊左兩個肉飯
係咁話好餓
我哋睇到笑到停唔到口

當然第二朝一起身
張枱又係打完仗咁款

有錢人唔會上連登打遊記啦

你地唔好咁啦

屌巴係咪算有錢會上連登

不過我哋嗰幾日都見到好多情侶係露台依依熠熠咁
雖然我哋一路係側邊食緊花生

其實飲咗酒個人又放鬆啲講嘢又大膽D
就算係同朋友都會成個感覺暢快左

唔知係唔係落得太少水好鹹食唔到番茄味

多得咁多港人同蝗no show
搞到之前儲哂錢想豪食貴價壽司
佢地一見到係外國名就say no
Book 都無得book

其實而家呢個社會
你有幾千萬有層樓
就好容易做到財務自由
買啲安全啲嘅債券一年150粒
一個月都有10幾粒用
叫夠用可以去吓旅行食吓好嘢
點都做唔到真有錢一日洗幾百萬嗰種

算豪 但坐HX

邊間？
但係正常唔出現都係要比全數個喎
以香港人咁怕洩底點會白俾錢

留名睇遊記
樓上話咩洗黑錢真係笑而不語
如果佢睇到peterso果d唔知會點
樓豬請加速

因為我係慳妹

你哋瘋狂追擊佢搞到佢走咗啦

要唔要男朋友

話事話 so sir 好似冇上連登。

高登人黎？
上Google search到Peterso等於蘇民峰...

喎有撈公

Day3
話咁快就黎到第三日
朋友忍唔住要食肉
輕井澤又唔知有咩好食
求其搵左間比佢填飽佢個肚

今日好凍帶唔夠衫
所以去outlet再買多件外套着住先

黎得輕井澤有機會就一定要試下 longinghouse 個 dinner，呢間旅館個餐廳向當地相當出名。

等一下, 我有老公

Day3
輕井澤仲有啲景點未行晒
因為下次來都唔知幾時啦
決定順便去埋啦
其實上網睇就已經冇晒紅葉
不過都一定要去雲場池

好彩有個藍天幫補下
唔係真係咩都冇

理想

現實

雲場池好正

個地下仲有。

其實今次我都幾懶
冇做過任何research
諗緊幾時有機會會再去

原來嗰度咁細
行一圈唔使5分鐘

我收貨

Day3
既然黎到
唔係唔沿着池邊行一圈下話

唔放過任何野影左先算

天氣好真係有加乘

有紅葉嘅地方都唔會放過

留名等睇樓主過富二代一般嘅生活

上次九月去，乜葉都冇，天氣又差，得海量蚊，之後戲稱為「蚊池」，輕井澤最伏呢個

咁我今次又真係好彩喎
係池邊有啲屎味ja
咁你覺得最值得去喺邊度輕井澤

我都想

Day3
玩完池仔
見仲有時間
諗住去埋美術館
其實一開始都有問朋友想唔想去
佢哋又話無所謂
但係去到就瞓覺同冇心機
搞到我勁唔好意思

講返個美術館
好似係輕井澤最新嘅
影咗兩張相先知唔准影相
大家有興趣可以上官網睇下
其實個場都幾細
但係個建築好特別
仲靚過佢啲畫

又係波波小姐

嘩 一年150粒嫁債券每個月有10幾粒用，真係

無
但踩單車hea吓但幾開心

三千萬5%唔係150萬咩
唔好以為我唔識計數喎

寫左一日啦
睇嚟今次都係兩三日可以完成

呢隻係入面有電？
見到d女仔攞住好似部車好重咁
如果有時間本身都想踩
不過同行友人唔識踩

要為個溜冰場平反下 應該係未到冬季所以咁嘅樣
之前一月中去真係理想圖咁樣嘅

好似冇，我租最雞嗰隻，都算好踩，但累到pk都唔可以棄車

我諗佢唔係話你計錯數
係羨慕依d生活(我都好羨慕

我都知係時辰未到
不過硬係覺得理想同現實圖好好笑
又咁岩比我預正結得少少

係唔係租同還同一地方
我見佢啲點大部份都係5k以下
感覺上踩單車好似會好快到
我應該都係高估左自己嘅能力

我自卑撚
通常都會覺得人哋話緊我

東京D景點其實唔多, 而又一般般.

現在去, 只為食和shopping.

食壽司都話要鍛練，多鳩餘

冇錢定冇位呀你

Day3
鏡頭一轉就已經出返東京啦
番酒店check-in休息下先

一開始見到間酒店係高樓大廈中間
都唔係好開胃
佢又特別矮
你知香港人最唔鍾意就係望樓景啦

Don't act like a bitch please

想去sky circus但唔夠時間

無錯,我有個死黨又係有錢到爆,收租都每個月過百萬(樓加地鋪),剩係白加道山頂道都十層樓,次次去旅行都超豪華,完全唔同水平

早兩個月都去左輕井澤
不過就窮遊 唔似得樓主咁豪

同埋想分享下最左邊果罐啤酒幾好味

會唔會係最短嘅一日

#190

Day3
一入大門
因為之前上網睇過人介紹
所以就唔算太驚喜
亦都知道左面係好多臭鞋盒

個裝飾話係為日本兒童節而設嘅

鞋盒特寫

似溫泉酒店
一入門口就唔着鞋
間酒店嘅地下感覺好乾淨

佢係最矮

我都有飲你個
香港賣緊$55

$55?!

我記得輕井賣300yen好似係

Day3

酒店每層有個lounge
有啲小食飲品任攞
今次check-in又係好慢嘅速度
搞左差唔多九個字

酒店幫手confirm咗我哋兩晚嘅Booking

之後再瘋狂介紹咗一下酒店設施
間酒店比想像中細8x間房
每層六間房

Day3
搞左好耐終於有房
我明白大家點解話佢唔值嘅
即係其實間房都唔係太
都係普通設施
但係細節做得幾好
例如熄燈嗰度就好滿意
佢自動幫你調咗係最舒服
仲有五至六個亮度揀
每一個光度都仔細度過
唔會睇落好恐怖好似鬼片咁

留名睇中伏

電動個D好輕鬆 又唔貴

Day3
呢個和服真心難著
所以最後都係冇玩佢
就上咗去浸溫泉

夜晚一個人都係正常有少少不安
一入到去又見佢有條隧道
點解佢咁鍾意整古做怪

不過呢度都冇咁驚
原來穿出去就係傳說中嘅露天溫泉
估唔到有幾好feel喎

波波唔好自爆thanks

Day3
浸完見仲有時間
就睇吓今晚食飯嗰度要簽份嘢
睇吓佢講咩先
我睇完真係
不平等條約咁
有冇咁誇張呀
呢樣又唔做得
嗰樣又唔做得
語氣重好惡死

嘩...成4頁紙

semi formal 即係焗我出街食。

嘩，真係串到爆
d語氣係冇需要地重

you can not leave your seat and stand up for photo (including anniversary)

我一路睇一路嗶

友人都係咁講
最後問朋友借冷衫

會唔會係佢英文差唔識表達

只可以影food photos
No video

當係道具，營造下氣氛
咁諗應該開心d

咁多次遊記都係杜拜個次最精彩

Day3
今晚食飯有點遲
成八點半先開始
所以仲有時間俾我哋Hea下
去咗酒店sake lounge
冇諗過原來係唔使錢嘅
其實間酒店真係好的骰
呢度都好似只係容納到10幾個人

飲咗兩轉
差唔多時間出發
去簽不平等條約

點解你地個個都係咁講 真係咁深刻？

食飯食到咁多規矩

餐沙漠飯

可能自己再中咁重伏haha
不過我都已經唔記得餐飯幾錢
要追番自己post
印象中都係幾貴下

好難*自己再中咁重伏haha

我覺得應該係諗住比定心理準備我哋
等我哋會自律少少
你知其實香港人不嬲都唔算自律

貴同比到既野食你個反差大到

波波小姐和服.jpg

Day3

The time has come!
門口

入到去因為未坐得低
執緊房
所以我哋上咗上層等
雖然一直都知道有閉路電視
望到我哋
但係知道眼前有兩隻貓頭鷹
超肥美
忍唔住影咗張相
左邊個電視機就播緊主廚嘅電視節目
真係好鬼死自戀

幻想暗瘡肥婆可以了

如果為左食而去東京唔好住星野，佢地個concierge 廢廢地

貓頭鷹補圖

你遇到乜嘢事情
我哋係喺香港叫ae book
之後佢再同星野confirm
今次又OK順利

Day3
話說點解我哋夜先食
係因為佢一日要做兩輪
第一輪應該係5-8
第二輪8:30 till late
真係賺到盡
個場好好大
其他米之蓮通常係8-1x人
對比爭好遠

入面見到好多高大威猛嘅人喺度監視住你
真係唔敢太多動作
好彩我哋坐咗係角落頭嘅包廂
叫做好少少有啲私穩
如果唔係真係食大家樂咁款

Day3
一開始送咗杯嘅鹹鹹地嘅茶
然後就有今日嘅menu

呢間野真係多gimmick
連筷子套都有得俾我哋揀顏色
之後送番比我地留念

其實應該只係侍應
但係嗰個都幾靚仔靚女
然後全部帶住fbi耳機
不斷一眼關七咁嘅款

龍吟係咪ICC果間

個次d 理想現實圖震撼d
餐沙漠飯好警世

好期待間野究竟有幾好食

可能唔係比你飲

有冇聽過昆布茶

嗰間係佢嘅香港分店
東京嗰間係三星
但係唔知香港嗰間係唔係有星
聽人講話麻麻地

睇嚟都幾難再突破自己嗰餐飯
又貴又地獄是很難的其實

Day3
食飯梗係要飲啲好少少嘅
今次第一支叫咗14代中取
唔使問
我唔係sake expert

第一道菜海膽唔知咩卷
食落口真係好似越南春卷
其他食材真係琴過晒海膽嘅味道
所以有少少失望

其實有冇講到咁誇張好食
基本上日本呢個價錢嘅水準都差不多
同埋我對食冇乜要求

係咪有酒就ok

Day3
另外每飲一種酒
都有一啲手工嘅玻璃杯俾我哋揀
全部都勁靚勁靚勁靚
不過我哋飲得興奮梗係碰杯乾
點知出面監視住嘅人見到
即刻入嚟話俾我哋知
杯同杯係唔可以碰撞
驚爛
之後我哋每次都要壓抑着自己
同埋記得唔可以碰杯！

有無人有LINK睇返

我冇住過，不過係我朋友中伏
之後我再問返人先知星野個concierge原來好雞

哩種玻璃杯叫做江戶切子

好似係

死喇, 張食飯contract又要加多條 Please do not Kanpai 啦

Day3
第二道菜
一上嘅時候係有個蓋
四個人喺我哋身後數三聲
一齊打開

初時以為真係打開有啲咩大爆炸品咁勁
冇爆炸品都起碼有啲煙霧啦
原來一打開
係冇事發生

又係wor...
我諗佢真係不斷extend的

我見其實都有好多種風格
另外有啲重啲有啲輕啲

你禁我個名起底
就可以睇返我所有遊記

其實又唔係
係真係對食無興趣
不過陪朋友一齊就開心

不過我諗應該冇個please 字

Day3
呢個蟹其實都食過幾次
分別係喺溫泉酒店嘅和食晚餐
同另一次係米之蓮壽司刺身到食到
感覺上其實都好似

都係好味嘅
幫你成隻蟹拆哂出嚟梗係好食架
唔使自己出手

又係波波小姐

龍吟之前想book, 但見佢多多規矩咁撚高傲自大都係算

由其個幾張不平等條約

Day3
繼續下樣餸！
竟然係魚翅
唔知係唔係有啲外國人唔食
所以佢哋循例都問下我哋國家會唔會食
其實雖然魚翅係好食
但重點係嗰舊好似人腦嘅物體
係啲魚嘅部位
好林膏狀物體
真係好似食緊腦內臟

其實去到佢哋又幾好笑容
不過真係唔好企起身影相
只係影食物就冇問題
我哋想影個酒Menu都即刻比佢話

但係嗰晚嘅價錢真係算好抵食
唔計飲酒
因為你咁嘅價錢係佢嗰度玩足三四個鐘
對比壽司米之蓮一樣價錢
但一個幾鐘就食完走得
當中要守嘅規矩更加比和食多

死晒圖

白子 魚的精巢
龍吟食左幾錢呀？

永遠超越唔到沙漠晚餐架啦
印象中好似係7千幾蚊食飯盒
邊有可能超越

如果要簽4張咁既野先有得食既話我應該唔會去
唔係話唔想守佢d rules, 但搞到好似要求佢俾我去食咁

搵返張相俾你

唔該晒波波
有無盒飯睇下
BTW,本身諗住下年去東京入黎參考下有咩好去
睇完都係當我無講過好啦

大部啲相機又話唔得，連影相都有角度規定
好鬼煩

應該係，好似真係！
27000 menu
酒好似30000-40000支

原來係咁貴
咁又真係幾無奈

27000 menu又唔貴喎
計返都唔駛2千港幣

太黑乜都影唔到啲相已經搞到最光
總之就係個鐵盒入面有幾碟飯菜

Day3
話咁快飲完第一支
決定試下一種sake
又要換過一套杯

第四味係個湯
都係魚菇同埋果舊
好似蝦餃燒賣咁嘅物體
唔好睇小佢係最好食架粒白色野

寫快d啦

Day3
朋友們飲酒開始飲得有啲急
又要開始換杯
飲粒都係第一隻14代好飲啲

第五味終於到刺身
但最好味係佢嘅配菜
食完即刻成個人冇咁漏
比較refreshing 仲帶起咗鮮味

嘢食真係唔知點寫
你有冇補充

果舊白色腦係白子？
日本人好鍾意食

btw 食飯食到咁多規矩食得好辛苦

沙漠真係經典

你唔覺得食壽司仲多規矩咩
真係隨時都驚比佢鬧

杜拜我好多 friend 去過最頂唔順係當地人 b 臭孤味。

所以啲高級餐廳我真係好少去

可能係保護要員組。

Day3
第六樣係友人最喜歡食嘅kinki fish
亦都係最漏
食完呢件根本上我已經戰鬥力大減
開始有少少胃痛
慘了

又飲完啲酒係唔係癡線架
服務員都開始好驚訝
話我哋真係飲得好多
然後兩個男仔話佢哋先剛剛開始

live

上次去輕井澤都係住下王子小木屋
對比起樓主你呢D

可唔可以share下圖片
聽講王子都好出名架

我覺得有時我同身邊啲人都幾格格不入
佢哋好鍾意食好野
買貴野物質主義

又唔係好覺喎
反而上次去星加坡環球影城
啲機動遊戲全部都有好大孤臭汗未

竟然去到第20頁先第一次留言
今次豬仔真係慢到成隻豬咁呀🐷

話說今次點解唔坐因航呀？友人見HX delay實暗話我一早都叫你地坐因航啦😂

話說沙漠果餐真係應該永世難忘，香港半島都有，唔怕中伏係香港試多次啦🤑

係喎
今次好耐先見到你
佢有咁講呀不過其實因航咪又係會delay

你呢個好似靚好多
搵次試下
香港有呢個咁嘅沙灘位ga?

Day3
中場休息比個薑汁蘋果片我哋清一清腸胃先
朋友們開始去廁所放低幾斤野

然後我見到呢個咩嚟架
上面嗰啲蟲草花見到已經好飽
原來係佢免費送咗俾我哋
好似係拉麵咁嘅物體
上面就有啲醬汁

幾開心喎...又YEAH哂咁

但噹噹比你講個成個因航頭號粉絲咁，真係估唔到今次會坐HX😂
香港大把郊野地方，沙灘啦，不過反而香港人唔知，少去。得閒weekend同友人行下山，探索下香港神秘地方都唔錯架😏

我見你話東京市果間酒店唔高，係其他高樓夾係中間，下次試下尼間精選酒店啦，早你一排有個巴打開post見佢介紹，佢D圖好似好正咁，仲要2016年先開張，夠哂新😍

Day3
終於到第八樣
有肉食啦
友人食咗一啖話好似高級和民
同之前一樣主菜唔係最特別
配菜先好食最
好味係個豆腐

其實嚟到呢度都差不多尾聲
而我哋都飲到差唔多了

其實你都講得啱
不過硬係喺香港嘅時間就會hea過左

佢係粉絲姐但我唔係
Haha

呢間我都有睇過啊
不過覺得佢個地點有少少尷尬
好似邊度都唔近咁
但係有機會下次都會試吓
如果真係要浸溫泉市區我諗暫時真係得一間

果次確實係食到好high

Day3
當我地已經飽到仆街之際
第九樣嘢竟然係野菜鍋飯
仲要係成個屁股咁大兜
我真係一啖都食唔落
佢哋竟然癡線到成兜食晒

食完仲有我最愛嘅豆腐湯
佢嘅刀功真係好勁
其實林到一咬即碎
但係佢竟然可以切到個太陽花出嚟
好似係日本國花

日本國花係櫻花同菊花

咁應該係菊花

Day3
最後見你哋仲未飽死
第11 12樣係兩樣甜品
通常埋尾甜品都求求其其
點知今餐飯我覺得最正嘅竟然係
佢呢兩味甜品

Whisky mandarin感覺好清新
上面奶茶雪糕中和返

另外下面呢個真係值得一講
佢叫做hot cold sake
麵包係用sake 發成
好似Mousse疏乎里
另一個就係sake雪糕
最好嘅食法係將啲雪糕Mix個麵包一齊食

好正
望都覺得正

Day3
埋尾個綠茶苦過deedee
之後去再放低幾公斤
廁所原來都好貼心
Handcream化妝用品吸油紙
漱口水都有五種口味

走嘅時候大家有飲飽食醉
所以都係call的士
主廚仲有出嚟送我哋走
不過太怕羞亦都驚佢太高竇
所以冇問佢影相
佢睇落真係好後生
似30幾歲嘅肥哥哥

中東三寶唯一缺點

中伏達人又去旅行

白子，之前試過先付已經整碟白子果凍出黎，焗食但夾埋其它食材落肚又唔算太差口感。

Day4
好彩尋日叫咗個room Service早餐
今朝可以食到下午休息夠先出去
俾你哋望吓佢完美嘅樓景
唔講真係以為自己係對面寫字樓員工個老細

早餐都係冇乜特別
但勝在夠方便
日本真係好少可以喺房入面食一個full breakfast

睇完波波個食評龍吟真係可以pass 真係唔太吸引

真係好唔明點解揀埋 d 咁 差既位置，呢 d view 真係輸好多分。

我覺得焗好漏，刺身好食啲

個白子唔係焗，係我焗住要食佢，白子 + 高湯啫喱 平時我絕對唔會掂。

遲啲好似會開個abu dhabi 羅浮宮翻版

Hello又見到你

其實都幾好味

成個氣氛package OK
但係食物唔可以話好特別
以量取勝
好似好豐富咁
同人share一定有野講先

係，仲要佢矮
如果後一條街已經好好多
望住皇宮

反而食京懷石好似重開心，食個間師傅起面前整比你睇，
佢切啲乜整啲乜都會介紹下，食得好開心

Day4
今日本身plan咗好多行程
但係最後都係決定去左買錶先
本身對日本錶店一啲認識到冇
但係google一search就可以搵到
人哋介紹中野區

聽講有四大shop
然後我就上佢嗰個官方網站
睇下有冇啱自己嘅款
最後喺中野區一間四大入面睇啱左幾隻
所以好有目標咁一去到
就行去嗰間鋪頭叫佢攞俾我睇

邊一間啊
上次食過京都有間米之蓮懷石麻麻地
除咗環境好

所以東京星野覺得係最唔值個一間

Bookmark左先
其實我唔係好鍾意去京都
因為對寺院冇咩興趣
5/6年前去過之後都冇再去

你老婆着和服食會唔會cool到好辛苦
但影相留念應該幾正

決定下次去呢間

京都依家好多人
佢就有少少，但係間野啲野食又唔重口味所以唔會漏，但量都幾多下，中間師傅挑起條筋又切啲野整比你試下，佢切左幾塊烏魚子過我 埋尾個飯同甜品就個弟子處理，個homemade雪糕，同富有柿寒天真係幾正btw阿弟子都幾高大靚仔 上次 不過件衫入面其實會紮著舊木，食多左個肚都唔會走出嚟咁話，老老實實著和服食又幾有feel架 ，食完重可以行下鴨川，行下神社

成段嘢最吸引我就係你剷咗嗰句
我又唔同其他人咁有興趣着和服
始終個人比較懶
係唔係有個最大嘅廟維修緊
等佢整好我再plan下去一次先
之前次次去都落雨所以印象真係好差

清水寺維修到奧運

Day4
自己揀嗰三款都好鍾意
最後決定叫友人幫手

當然佢冇睇到價錢
佢一眼就話最貴果隻最靚
咁既然佢都話靚就入手啦
遮住咗牌子
費事幫佢免費宣傳

Day4
比完錢友人好似元氣大傷咁
睇咩都冇心機
而我就梗係好開心啦
見路邊有章魚小丸子就買啲氹佢
用章魚小丸子換手錶是什麼玩法

幾白滑

如果我送呢類款比女友一定嬲撚死佢。

我戴唔到男裝太大
我都知呢d唔保值

睇呢個post睇到廣告都變埋日文

Day4
買完野
出發去池袋
好似以前一直都好小去呢區
但見到有兩個景點好近
Sky circus + acquarium

示意圖

點知山長水遠去到
勁多人
我地又無咩時間
唯有放棄
其實...日本人真係咁鐘意排隊

有冇人去過呢兩個地方
值唔值得去呢？

我見到借貸廣告only

池袋個水族館，上兩星期因為唔夠氧死左成千條魚，唔駛去了

買得 Happy Diamonds Icons 唔會諗保值啦

我就係見到個牌寫住乜嘢死咗
冇諗過係成千條魚都死咗
但係仲係勁多人排隊 傻的嗎

點解一睇就知
俾友人笑咗我好耐要入電

曾經有段時間幫過楊生打工，所以一睇就知囉

位於日本東京池袋的Sunshine水族館（サンシャイン水族館），昨日（11月8日）館內大魚池有24品種共1235條魚死亡，疑因池內供氧不足導致。 大魚池今日（11月9日）重開時只剩73條魚倖存，生還率僅6%，原定的潛水餵魚表演項目亦要暫停。

最大個缸d魚差唔多死晒，好慘
而家去無咩野睇了，以前我覺得唔錯
閒日朝早去無乜人，行得好舒服，都幾多野睇

食小d iqos la
今次都幫人買左幾部

慘
應該有排都未復原到
我係因為見到介紹天空企鵝池先想去
Sky circus呢？
好似上年新開

Day4
今日嘅時間真係好尷尬
早食晚飯搞到中間唔知做咩好
最後諗住去銀座一路等一路行
但係真係行咗成日有啲攰
所以就係一間甜品舖坐低左
諗住求其買杯咖啡
點知有min charge
原來間野係搞認真法國甜品
點知俾我哋咁樣糟質左佢
因為晚餐前一小時
唔敢食哂成個

波波加速
照計日本應該高汁d無咁易中伏？

期待夜晚個餐

真心好鐘意睇你啲中伏記呀波波小姐

認真法國甜品間野叫咩，有d興趣
好唔好食

香港買機仲平過日本呀。。唔使日本帶返來啦

彈就唔同講法

其實唔應該就訓先入黎睇下有冇新post...
月尾叫友人陪你去會展佳士得啦，秋拍有時都有D靚野可以靚價執到

如果我買呢隻錶俾女朋友佢應該唔會戴

我就成日同波波講買呢d錶係傻9

Day4
就到食飯時間
我哋就同朋友喺餐廳會合
唔記得咗講今日我哋係兩pair人分開行
因為朋友佢哋想買潮牌
去咗排supreme
仲好好咁幫我哋買咗件
應該係全鋪頭唯一一件classic款

其實大部份女仔都會鍾意啲咩
Iwc panerai?真係好大隻
Hublot ap 又係巨size
Rolex太多人戴

幫你post條link出嚟先

代購成2000
兩排蛋加機
邊度有得買平過日本咁勁

呢個

Thanks不過都唔係次次中伏嘅

需要你幫手演繹一下
真係唔知點寫

今次算好小伏

依間野我都食過
有d野係好食同埋抵食嘅
但好多都唔啱胃口
會有d京都獨有嘅醃菜
個弟子應該係師傅個仔 真係幾靚仔下

Day4
今晚食嘅係米之蓮兩星
壽司之神其中一個徒弟
青空
一入到去其實只係五點鐘
但係已經差唔多全院滿座
然後三個師傅企左係張枱度已經準備好晒
個種壓迫感真係令我哋完全唔敢出聲

餐廳環境示意圖

乖乖坐低叫左酒飲
同其他壽司一樣好似都係冇得揀咩酒
只有sweet or dry
我坐個位就對住一幅水墨畫
寫住勁大隻寂靜兩個字
人哋都講到咁仲唔識do?

我諗大家睇圖都已經好開心
唔知你影相影得多唔多

Day4
由於真係唔敢影佢哋
所以上網搵咗俾你睇
由左至右
左邊應該係大粒佬
佢件衫冇寫名嘅
中間肥仔呢就有寫
主要幫手做下無聊野
最右邊仲有一個負責泡下Wasabi同埋整下蝦殼
都係無聊野
其實徒弟都幾慘
見佢哋成晚都係切得幾刀

Sky circus就未去過呀, 以前上展望台時Sky circus未開
睇官網D圖都好似有D吸引, 連埋水族館買ticket幾抵玩, 不過而家無啦

Day4

上網人哋影
你睇吓佢幾大殺氣

Day4

2008年，米其林指南推出東京版，高級壽司店“銀座青空”便即摘得一星，至今已成為東京年年摘星的十間壽司店之一。這店曾於2011年得到二星的殊榮。

第一碟食咗啲菜清清腸胃先
之後就喳喳林開始

1.唔太清楚係咩魚，但係透透地
一開始食係熟悉嘅醋飯味道
無志魂咁勁
但應該係壽司譜來講算係醋味比較重
一開波通常係比較清新
味道較淡 易入口

每舊壽司影咗一張囉
見佢已經黑口黑面啦

其實我覺得高橋大將幾型

Btw, 如果冇飲酒 青空依家啲飯對女性可能會太重口味

相信日本人嘅復原速度應該好快
下次可能真係要搵成個下晝去呢兩個點

會唔會係你心理作用
去過幾次都覺得佢幾nice

Day4

2.魷魚
依然係食到好酸嘅飯
但就令到魷魚冇咁漿口
同啲飯溝埋一齊無咁滯
亦都食到鮮味

3.有冇人打救我
又係唔知咩魚
但係都睇落通透有光澤
味道開始慢慢濃小小

應該係
但係我哋同行四個人都真係
成餐飯好少講嘢
因為見其他日本人都係好安靜咁食

上次食Sushi aoki
醋味冇咁重
但我反而鍾意醋味多啲
可能真係因為有飲酒

因為最近去個次我覺得佢啲飯係太鹹
我有朋友兩公婆一齊去，嫂夫人食到一半頂唔順話太鹹冇再食，我朋友一開始都覺得鹹，但飲飲下酒又覺得幾搭

白身魚應該都係鯛 鰈 鮃個啲掛

應該難D掛, 成千條魚喎, 唔係話買返黎倒晒落去就得
希望佢個池早日復原啦, 我覺得好睇過SKYTREE個水族館

之前提過既潛水餵魚活動

唔知D魔鬼魚有無死到

另外想講下個展望台個VIEW其實唔係好正
加左個sky circus唔知會唔會好d

Day4
4.拿魚腩
開始食到更加多魚味
已開始來講係唔錯嘅
暫時感覺係超小油脂

5.半肥瘦吞拿魚腩
油脂不少食完手指都好油
入口比上一舊軟熟 配上醋飯更香

6.大吞拿魚腩
反而呢一舊感覺同上一舊好似
分別唔太大
食完三夠完全冇好油膩嘅感覺
感覺上佢唔係超級肥果一種

你有冇玩呢個
定圖嗰個係你黎架
係咪唔識潛水都OK
我諗真係有機會咩都死晒咁滯啦

應該就係因為佢個展望台冇咩view
所以先要咁多其他嘢搭救引人去玩

其實佢有本書仔每食一味就話俾我哋聽係咩
但係唔係放喺我個邊所以影唔到
四條友得我一個負責影相好似傻仔咁
佢哋就淨係掛住食

其實我都想問食食吓太飽唔食係唔係好冇禮貌
因為我到一個為停咗好耐佢主動問我

你誤會左啦, 係睇佢潛水餵水, 唔係自己潛呀
如果有得自己潛就正啦

toro

唔會既，同佢講飽是沒有問題的，壽司店經常發生既事

有錢人真係唔知民間疾苦
機700+旦x2=900, 兩排蛋加機窮人價係1600

我其實有時都係淨係影一張半張就專心食 視乎個度個氣氛啦 你知有啲師傅唔鍾意人影相 驚你影得耐 miss左個食用黃金時間 試過去幾間都唔比影的

呢樣我都知道
有d 3秒要食咗佢
但係我啲朋友全部旨意我影完send返比佢地
對於香港人對於相片嘅著緊程度
真係責任重大
如果佢哋唔使我真係唔會咁得閑幫佢哋影

24盒個d蛋都咁平
好似捉得好嚴
呢個電子煙搞到好都唔食煙嘅都買來玩
真係唔知好事定壞事

係呀但今次出奇地食咗三球都唔漏

Oh哈哈咁水族館有時都會見到
好似有好多都可以自己潛
仲係落鯊魚池

我會覺得係因為佢啲飯太酸同太鹹

Day4
7.話咁快就到第七舊
突然之間好跳脫咁整咗夠堅咸嘅嘢
好鹹好鹹好鹹

光速影咗一張相
其實暫時來講速度唔算快
應該冇壽司之神咁快
聽講佢整嘅壽司飯係比較有空氣感
總之就暫時都未有飽嘅感覺

你呢個friend真係好抵得諗
又幫埋佢地plan行程 呢樣個樣 不過最緊要大家開心

咁都好呀
平時是以前食開冇 鹹酸味
真係食到第七八件已經有少少飽

未睇相都估到係小肌

你又知
食嗰陣問你係咩又唔講

點解你會來呢間食幾次嘅？
覺得同其他有咩分別

我都知我好好人架

Day4
8. 呢個未食嗰陣睇落以為似係貝殼類
諗住正呀有爽爽地拍拍聲嘅嘢食
我最鍾意食就係貝殼類
但係食嗰陣發現係煙煙unun琳琳地
其實係唔係鮑魚片？
我已經忘記咗

9.以為一路會重口味落去
點知突然之間又有通透嘅魚俾你
味道亦都變返鮮味啲唔係肥膩feel

關鍵字：堅鹹 魚既話9成9是小肌

首先係因為間野易訂
二來訂唔到其他想食既咪諗住食返啲食過既算，唔想中伏
對上一次係因為第一日食完師傅，第二日想食徒弟做個比較

真係咁正?

係銀座都食過一次高級野

除左個赤貝真係好脆之前其他都唔太記得

利申垃圾咀

一條廿包（港人多數食M記）$450
空港免稅店一條3千幾yen 咋

唔食開煙就唔好食啦

追左你嗰個post但係好多死圖
有冇得講下師傅
Share please

其實我都係垃圾嘴
但因應呢個遊記要求都要打下感想
自己最鍾意都係食懷石或者和食
因為個人貪心鍾意咩都有啲

又唔駛驚成咁既，食餐飯之嘛。

450 ok嘅
始終真係好難走貨入嚟
完全同意
咪撚食煙啦仆街

搞下笑姐但唔敢大聲講嘢隨便影相是真的

邊間咁難訂 連巴打你都訂唔到

師傅我都係食過兩次
第一次係抱住朝聖嘅心情去食
但一黎用餐時間短，同真係有少少緊張所以好多舊都印象唔太深
第二次就可以用輕鬆既心情去食，雖然氣氛依然好嚴肅

會唔會再去？
有機會都可以既，因為有幾樣野真係好好食，但唔會強求，如果未去過既就諗計去啦，一生人值得去一次

大把啦，すぎた都仲未諗到可以點訂

呢間聽講full足成年
book個室有無機？

要睇運，但上次好明顯冇運行

都啱 有時好彩嘅話前一晚打去都執到雞

Day4
10.平時最鍾意食嘅魚子
今次覺得冇乜特別
可能都係啲飯太酸太鹹
所以遮左佢嘅味

11花竹蝦
溫度keep住微暖 外表睇落好硬好乾
但食落好爽蝦頭個到大啖蝦膏有層次

Day4
12食到呢度已經差唔多頂唔順
又係同之前果舊好鹹嘅嘢差唔多樣
亦都差唔多味

13期待嘅小柱
但係質感好怪
而且好似好淡
可能因為上一舊太重口味
另外亦都好硬
好似未解凍完咁

淨係睇你哋講呢幾間都有排食

應該有機會嘅
但係之前上網睇都係話上嘅速度好快
同埋要你好快食完
一定要跟上佢節奏
所以我都有少少驚會食到嘔
師傅個人係唔係都好nice

Day4
14. 上一舊都未食完
下一舊就到
所以我都等左10秒都未食
師傅即刻問我係唔係飽
我話係
佢就問我洗唔洗停
見下一舊係我鍾意嘅貝殼類
所以我就話仲OK
你舊魚急急腳食咗唔記得左發生咩事

15.貝殼類當然就係新鮮爽
食完就滿足咁同佢講話夠啦
唔使再俾我

Day4
16/17/18/19
呢幾樣我就無食
唔知佢哋覺得點
不過食完佢哋都話真係堅飽
時間都只係六點幾

一隻碟一舊

未食過omakase sushi?

Day4
見時間仲早
係銀座行咗多一陣
見到spider man
唔知點解成日覺得呢啲人拆咗面罩一定係變態佬

行多七點左右鋪頭都陸續閂門
所以決定都係返酒店休息下
本身朋友佢哋想去歌舞伎町探險
我無所謂嘅都會比友人去
不過同行有人攞唔到批准
所以最後都冇出到去

佢整完放上碟...同一隻碟黎

呢條撚樣我年頭都見過，佢差不多日日都向涉谷出沒。

Day4
返到酒店浸下溫泉
係佢個lounge度休息下玩下棋
開始肚餓
發現咗個lounge仲有好多嘢食
Noodles / puff / ice cream / beer
食食下就差唔多夠鐘休息
Gdnight

青空你都覺得嚴肅既，佢師傅你分分鐘會失禁

青空個穴子好食，玉子我同朋友都覺得比師傅個度做得更好（因為都幾肯定唔係師傅同佢個仔整）

唔知有冇Facebookpage check住佢喺邊度

原來玉子係佢嘅特別野
怪唔之得最後仲問我要唔要補返一舊
我話唔使添

唔知點解一好靜同嚴肅嘅地方
我就好容易跌爛野
或者係咁碰撞整到聲
手腳協調唔到咁

Day5
今次進度幾好
都第四日差唔多寫完
酒店啲的士好似都高級啲舒服啲
的士伯伯啲英文仲好好

最後一日終於食到拉麵
但係講真我真係唔太鍾意食
覺得間間都差唔多味
同埋次次食完都好口渴
今次呢間都麻麻

Day5
去咗幾間hermes
同朋友睇下會唔會咁好彩買到心水袋
都係失望而回
就差唔多要上機啦
今次座位雖然係222
但係感覺其實仲闊落
亦都冇cube咁污糟

返嚟樣樣野都想食
可能因為肚餓

拜拜

我覺得返黎個餐通常都好食啲 除左台灣
日本同泰國 返黎都好味過出發

係咪因為返嚟嗰餐
通常都係喺返日本同泰國restock野食

今次覺得你無咩中伏

可能係 上次泰國返黎個次搭hx
佢個menu話啲餐係crossover blue elephant
又真係比平時好食

我都覺
係行程比較小
不過都算可以

做咩
真係飲足四晚

香港cross咩軒都好難食haha

出發個程通常咬2舊包就訓覺

不過睇你食壽司真係食到好驚咁
我自己都好怕呢D咁嚴肅既場合

我覺得無得放輕鬆
幾好食都係唔會好享受到

其實平時上機幾鍾意食包
熱辣辣感覺好啲

個蒜蓉包幾好食

未

京醃菜真係好個人口味
原來係仔

想問下你用邊個UP圖網?

我果時晌輕井澤行禮就係住依間

Lihkg內存

好正
石之教堂？

高原教堂

嗰日去唔知係唔係行錯路
見唔到佢
估唔到真係有香港人會去輕井澤結婚

係涉谷咁早返酒店？

銀座啊
啲鋪頭好似好咗關
啲男仔本身想去歌舞伎町

我第一次係日本食Omakase都係食青空 因為真係幾易BOOK
其實係師傅睇落嚴肅 同晚 其他枱D日本人 一樣有講有笑
2年前去食 同樓主D野食都幾似 不過又唔覺得酸 可能我有叫SAKE 飲
車蝦同入口即溶既穴子

圖三嗰個師傅
呢兩年肥咗成倍
嘢食真係好似
除咗壽司有冇試吓其他種類可以介紹下

法日 - Florilège - 2017亞洲排20內 - 晚餐都係13000 Yen
之前經Pocket-concierge Online Book 貴4000 Yen
而家唔知係咪難BOOK 左好多
間野氣氛輕鬆 野食分量岩岩好 牛肉, 鵝肝同唔知乜野雞 完全同平時食開既唔同 配D醬好出色
佢塊牛 真心超正 唔係用D乜野和牛 係十三歲的牛 薄切 口感超正 肉味濃 又唔會咬唔到

無走到...KEEP住追POST...
好羨慕

睇落真係好抵食
因為次次都係食日式都有啲想試吓其他
好耐之前試過係北海道
又係日本人做法國菜覺得真係唔錯

你都可以呀
可以一晚豪d之後其他酒店平啲

咁俾錢個位係咩

算啦唔好提佢嘅傷心事

北海道邊間食法日好
我中意東京呢間係因為佢唔會乜都用d貴價材料

男定女 咁大食

男
佢nba巨人咁大份

變左水魚遊

完得咁突然

Haha 咁最後一日真係冇行程呀嘛

點解d 名店野食好似都俾你講到係普通料咁

對波波同友人黎講呢d可能真係普通野呢

想問下sushi個到價位係幾錢一位呀?
有機會我都想試下
今日開始儲錢

2500hkd左右

唔好咁講
我垃圾咀姐

其實lunch 5000-15000yen都有
會扺食d
Dinner 就通常20000-30000yen

對手好好丁

睇落唔錯，bookmarked

多謝波波report星野東京，睇完之後我要講一句:不了 ，東京區check-in9個字係咪d員工味夠熟手

輕井澤都係9個字
佢哋真係好多問題問你
關心下你
每樣野介紹
但係其實你自己睇leaflet就得
不過又費事叫佢停

瘦到條柴都有得丁

如果我都係垃圾咀
有冇d中價壽司推薦
大約萬5羊左右
3萬真係太貴 我又食唔出有咩咁正
浪費哂咁

同埋咩頭幾十名係邊度睇到
係咪米芝蓮個網

睇吓壽司之神有冇意見
我覺得壽司個分別無和食或法日咁大
呢兩樣你都可以試下
Presentation同餐廳環境會多變化過壽司

其實第一次是但book間星級已經okay 試下lunch先囉
夜晚都基本2萬左右

同意 法日真係好多surprise

get到同其他星野一樣想做到好明白你需要咁，但你去郊區同東京個要求會好唔同，睇你repo星野東京都係有種市區酒店味，特別係個景流到呢 ，講真東京有景睇服務又好既酒店唔少

都係
其實佢個外牆設計
主要都係令你唔咁直接睇到樓景
如果全玻璃真係仲尷尬
加上你話佢好方便又唔係

波波小姐好白滑

想問間青空難唔難book?
1月頭會去東京，睇完都想試下呢類壽司到底同迴轉差異幾大
不過波波小姐講到咁驚，我一丁友去有d 驚唔敢入去

正解。

thanks

我反而鍾意睇住 tabelog 4 分以上黎食。

唔難
如果同迴轉壽司比就真係好大分別
你一個人去反而冇咁驚
因為唔使同朋友講嘢
我哋就一堆人成餐唔係好敢狂傾計

上年都食過呢間
覺得氣氛冇咁緊張

未用慣
通常睇兩睇又去返其他網